賺錢搵飯食 - 狼隊 vs 找卡數

狼隊呢排唔知咩事近五場五勝一和入 15 球 ，場均入三球成績好似強隊一樣，馬會讓球開到半一俾狼隊，信心十足咁，貌似贏硬咁款。再睇下找卡數，英超成績差已輸 13 場排在 17 位快要護級，再留意其實咁多隊下游球隊，佢失球數字係最少的 (33 球)，再睇番佢作客輸的都係輸俾前六球隊而已，除了俾利物浦被數四球，佢都係僅僅輸一球俾雙曼和熱刺，面對中下游都可以守和甚至贏波，每次作客受讓都只輸過一次盤，就好似幾年前荷甲隊維迪斯咁，主場輸盤作客贏盤格；狼隊係唔係真係咁勁可以值得 1.62 主勝？今日會留意番佢讓球走勢，如 keep 住半一高水，我係買下盤，如轉盤去到一球就加注。

結輪：睇好找卡數下盤

近五場 五勝一和?

自推，中到應一應

樓主有料到

Lm

獌連點睇

今晚？

昨晚都係同樣理由買巴黎下盤，sorry 無時間出文。今日再睇！

犀利，今晚有無？

睇過下第一場，聖伊天 對 斯特拉斯堡 ~

兩隊實力其實差唔多，積分只相差兩分，得失球客隊比主隊強得多，再睇埋近況客隊又好，近五場作客只輸俾榜首超晒班的巴黎兩球仲要係盃賽 (那場澳門係讓兩球，其實都無輸盤)；而主隊已四場不勝，只入四球失了十二球，咁既狀況客隊受讓半一，真係買得過!!!!! 咪住先，莊家唔係低能，呢 D 野個個都睇到，和都收晒會唔會咁好派錢先？我純以陰謀論睇莊家唔會咁好人，所以我今場會選擇聖伊天。

我會買：小注試下主勝 @ 1.78，再少少地買埋佢 -1 @ 3.35

跟一跟樓主

2:0緊

場皇馬，澳到讓到半球高水，似乎今晚阿積士有計，馬會仲係平半低水仲未轉。往積管近況一面倒去晒皇馬到，唔通又送錢？

澳門又把皇馬轉番平半低水，呢場要 skip

Leeds 點睇

史雲斯 +1

fuck!
買左1000 -1鍠贏

去馬？

我少少地 +1 穿皇馬和

多仔去唔去得過，有冇咁着數

呢場我真心睇唔透，兩隊近況又唔係十分好，個盤又 keep 住唔郁，我 skip。係要選擇既，買「大」算喇。

聖伊天主 win 收錢

好想買皇

我貪心，買 2:2 和半大，少少地玩下算。

有無買「大」？

樓主勁喎 跟左聖伊天50蚊

信咗自己撐皇，利申皇狗

險勝呀~ 仲以為 1:1 完場了，恭喜贏錢。

今日留意到一場，拉素 對 西維爾。

睇一睇戰積，其實拉素今季主場麻麻地，最叻叻都係贏過同級費倫，一對國米和 AC 好少少既球隊就收皮，而佢地現在排第七和第四就差一分，呢類中小型班睇錢份上梗係想下季有份打歐聯，上唔上心歐霸存疑；佢地對手西維爾，其實作客成績可以用非常差勁去形容，基本上面對同級或弱旅都無咩著數，只要作客個盤就輸八九成。基本上呢場實力相近，初盤主隊讓平手現在轉為平半，莊都好似睇好小勝格，參考番近期類似盤路都會開高水那邊一球小勝，今場我會選擇拉素上盤。

結論：如拉素開波前 keep 平半就去馬，轉番平手就 skip

樓主可唔可以分析下巴迪對阿仙奴

阿仙奴作客讓咁多唔好搞我，我睇番巴迪戰積，在上年11 月主場對當時狀態好好的車路士都只係輸 0:1，以今季阿仙奴水準作客要讓咁多，我真係唔多睇好喇，係要我買就會選擇主隊受讓球半一球，呢類好似好強對好似好弱的要小心 D；細心 D 睇就算作客車路士雖然都係輸 3:1，不過那場係受讓兩球半，都係贏盤的。

對面而家休季wo

買咗阿仙奴，搏佢周末冇比賽可以去盡啲

樓主點睇今晚車路士？

雖然我係阿記 fans，但賭波角度呢場 skip。

要左巴迪

法蘭克福果場又點睇

加拉塔沙雷?

慘，買咗先睇到樓主分析

開場前轉埋平半，我買左主隊

唔再出？

無賭~~ 休息下，不過剛剛睇了一場：燕豪芬青年隊 (主) 對 川迪 (客)
呢場前列戰，兩隊近況其實都非常好，主隊燕青踏入 19 年未輸過，六場入十二球，近三戰贏晒入八球；再睇川迪，呢支上介降班隊志在上番甲組，聯賽自上年十二月中主場輸波後已未輸過，賽入十八球只失三球，盃賽輸波但只派副選出戰罷到明球隊係要上番甲組為最大目標。外圍讓半球低水，似乎莊都好有信心川迪會贏多場，睇番盤路燕豪芬青年隊處盤率是荷乙最高之一，主場仲要俾人讓半球高水實在太好分，呢場無論盤路和實力我都會選擇川迪。

結論：客 Win @ 1.75

俾多場 車路士 (主) 對 曼聯 (客)
呢場應該多人留意，話晒都係大家熟識的球隊，兩隊要拿冠軍最大機會都係足總盃，2019 年 11 場入 16 球失 12 球，6 勝 1 平 4 負，尤其係 6 - 0 輸俾曼城令人信心大跌，反而最聯只係近來主場輸俾巴黎，2019 年 9 場入 16 球只失 6 球，贏 7 平 1 輸 1，狀況好過車路士；但初盤居然係車路士讓半球俾曼聯 (馬會反而係平半低水)，搞到曼聯變得好抵買，呢 7 場勝仗其中兩場係作客贏阿仙奴和熱刺，實力和車路士同級，睇埋咪好值搏？呢場照睇我會選擇車路士，尤其是曼聯贏盤率有 64% 比車仔的 30% 高太多，我都係唔信莊會咁好死派錢.......

結論：車路士上盤，由馬會都轉埋半球，買埋佢 -1 !!!

之前走寶 今次一定跟實

唔好咁講，唔係中硬..... 我之前都死左拉素

咁冇話必中既 但車仔個場一睇就覺得鬼到不得了啦 讓半球 獌高水平半和都爽皮 轟上場對鏝輸咁多粒我有睇 班球員失誤多 輸2球後戰意低 鏝又真係超晒班加怪物阿古獸邊有得好講 加上獌啱啱睇完歐冠可能有d攰 狀態未必100% 轟點都要打贏增加士氣啦

樓主點睇多仔果場？

呢 d 強隊作客讓一球球半，賭波角度唔會買，要買都主隊。

真係派錢

呢場中

都話呢 d 強隊信唔過

歐聯會唔會有分析

淨係買聯賽算

聯賽易過盃賽，有數據分析......

跟實你啦

樓主好準
仲有冇

昆士柏流浪 對 西布朗
主隊踏入 2019 年只足總盃兩主場贏列斯和樸茨茅夫後，在聯賽就未贏過，現排第十八位離降班區有十分，基本上贏多場已唔駛驚降班，近八場失 15 球只入 8 球，攻力認真麻麻。而西布朗好少少，近八場贏了三場，呢三場都係作客，入了 5 球不失球，咁既因素之下西布朗好自豪地初盤讓主隊平半不過有高水，近況加埋個排名，好有理由要支持西布朗吧？其實再睇多 D，呢一季西布朗客勝率只有 35%，而昆士柏流浪主勝率有 46%，今場昆士柏流浪受讓計埋和都有半格食就唔止 46%，因英冠水準較平均，好似呢兩隊雖然相隔 14 位但積分只差 18 分，唔似英超同排位相差 27 分咁誇張，所以只睇排名往往會中招，在賭波觀點再睇盤口我會選擇主隊受讓。

結論：主隊受讓平半

跟

賭波角度，呢類非常重飛的無乜盤路可足......

睇利記呢場，真心有 D 似昨晚我估錯的曼聯vs車路士，利記今年歐戰戰積其實麻麻，雖然贏過巴黎但那場失了三球，贏拿玻里就險勝一球，今次主場對同班次甚至更高的拜仁，我就..........

唔會買喇

樓主你建議平注追數定揀啱一場重注？

一場好喇......

頂多二串一中注。

等你

主場贏巴黎係3：2喎

琴晚跟咗車仔....早知買細

打錯，不過我都係唔掂...... 講真又唔好分，值搏率低。

Sorry

唔關你事.....係估唔到垃圾車真係廢到咁

樓主亞洲波點眯

樓主可唔可以分析波爾多果場，想重注主隊

睇過，客隊戰積垃圾到震，之前盃賽作客乙組榜下游的南錫都仲要被受讓，就知呢隊波無得救。波爾多今年又係好差，不過主場算幾好，留意近五場主場 win 都係魚生粥贏一球，搞到初盤都係讓半球平水， 呢種盤口個莊都暗示主隊其實都唔算好好.......... 馬會就讓平半超低水，值搏率認真唔高；不如夜少少睇澳搏和馬會會不會轉盤先決定。老老豆豆客隊真心買唔落手，但買主隊又好似唔多穩又唔好分，重注呢場好似唔多合適。個人建議.........

今晚歐聯，信實力我會買祖記 ...... 平手盤，正丫。